瑪嘉烈醫院投訴信：以其人之道，還治其人之身！

Template

mail to: pmh.enquiry@ha.org.hk

九龍荔枝角瑪嘉烈醫院道2-10號
瑪嘉烈醫院

謝文華行政總監：

報黃： 貴院醫生黃金耀（骨科專科）是日在社交平台帳戶（Facebook: Ky Wong)上，發表咒罵病人言論，包括「大大力打」病人的手腳「斷手斷腳」、「一個不留」等。

上述惡毒言詞出自 貴院醫生之口，不僅令全香港社會震驚，亦大抵可列為全球醫護界之恥。此事不得以「黃的言論純屬個人意見」為辯解，請 貴院馬上革除黃金耀所有職務，以儆效尤。

（聾豬）
香港市民
（連登討論區P牌會員）
2019年7月31日

attachment:
黃金耀醫生在網上平台失德言論

reference format:

打石高

可能是講笑，睇埋其他貼確定。

醫生應該中立對病人
大家可以去信醫委會 投訴佢操守

推